和勇入一入嚟唔該

其實出得嘅都係手足，唔好吓吓屌老母好無，成日出嚟都見有手足係度互屌老母，意見不合啫，但你哋嘅目標係一樣，所以請各位唔好當意見唔同嘅手足係popo 咁屌，錯嘅係呢個政權，而唔係佢哋。

核彈都唔割
五大訴求，缺一不可
香港人加油
Be Water